唔知點解，我最近好想有人陪下

唔知點解，最近好想搵個人陪下

係陪一世個種

係無論發生咩野都會陪個種

見啲人，你陪下我，我陪下你

陪陪下，咁就一世

唔知我會唔會等唔到嗰個人嘅出現

嗰個肯陪我過一世嘅人

到底依種渴求，依種等待

係單純黎自要為左繁衍後代而產生既生理需要

定係，我病左？

一個無藥醫嘅病

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我想有個人真心真意咁陪下我

唔係大班人虛情假意咁輪流陪住我

可以點陪你

我追求soul mate, 但唔係每個人都可做到果個角色！ 是但搵個人陪你一世，未必有果種感覺

我都好想我真係好想
但係我搵唔到岩我心水既，亦唔想作賤自己或者求奇搵個就算。

乜你唔係淨係追擊我一個架咋咩......

想要抱抱

淨係陪住我

唔洗出聲咁陪住我

傾到計真係好緊要

傾唔到計，就算係愛因斯坦都無用

傾唔到計，就算係李嘉誠都無用

傾唔到計，就算係碧咸都無用

唔係病左 亦唔係繁殖既生理需要
而係每個人都渴望被愛 係每個人都好基本既需求黎
所以你無錯架

最近係咪發生左啲咩事 令你有呢種諗法

其實會唔會依一世人都搵唔到「佢」

「佢」永遠，永遠都唔會出現

就算「佢」有出現，「佢」會唔會停低

停係「我」嘅身邊，永永遠遠咁，陪住我

真正瞭解自己的，真係有可能一生都唔會出現

當你以為找到了，向對方訴苦，後來先發現，對方只係一個口疏嘅諸事精

有啲情感事，係要靠自己去平衡返，其他人只可能俾到口頭上嘅安慰，甚至佢哋根本唔明白

唔得呀，我淨係想抱會陪我一世嗰個人

情人若 寂寥地 出生在 1874

唔知點解，依一年發生咗好多野

唔知點解，我同香港一樣，遇到好多事

有好事，有壞事，同埋好多估唔嘅事

唔知點解，亂諗野嘅時間多咗

唔知點解，就好想有個人可以陪下我

心很累了 要係時後清清心裡面既垃圾
再係咁落去積積埋埋 好易爆煲架

咁樣先係最難...

我都成日希望嗰個陪我一世嘅人可以快d出現 唔一定係愛情 可以係友情淨係想要一個可以包容我 點都唔會離開嘅人 俾自己知係依個世界我唔係自己一個

樓主你同我個名既pattern一樣都幾有緣

我都想陪住我女朋友一世 女朋友又陪住我一世

加油

黎陪我飲咖啡